Amazon 購物中伏揮手區

Crucial Ballistix 3200 MHz DDR4 DRAM Laptop Gaming Memory Kit 32GB (16GBx2) CL16 BL2K16G32C16S4B

超頻RAM唔係部部腦都用得
Comment 好多人都中咗伏
用唔到3200 Mhz 個個屌晒鬼咁
係咪可以做投訴撚

自己on99買錯野就話中伏
唔識就去問下硬件台毒撚啦

佢廣告都寫到明3200mhz

冇標明過原來一定要XMP 2.0 先用得3200，唔係只有2666

其實美撚原全可以告得佢

已退貨

又一苦主

好正常，要行XMP。 正常DDR4個spec得2666

打算幾時揸架法拉利去紅隧
一塞車就告撚到法拉利回水

TEAMGROUP T-Force Vulcan Z DDR4 32GB

我買咗E隻
MSI B450
尋晚俾部機玩咗陣
最後原來要reset BIOS

RAM 48GB

反而Kingston HyperX就正正常常

可用3200

以後買RAM都係買番Kingston 算

屌你咪燈我k記啦

到而家都仲lock緊個ac

搞到d減價冇晒都未解到

D cs廢撚到

點解會lock acc

買2TB 變1TB 搞左換貨

真係好撚傻鳩
怪唔知得叫投訴之都

睇到打冷震

你叫雞1個鐘自己早洩 係咪可以回水啊

notebook ram

買左256GB 3200C16
用memtest 試有error
要C19 先得

同情金

已投訴

Amazon 表示會更新番個description

唔會再誤導客人

我都買咗64gb * 2
Hkd$2800 比其他平左成千幾蚊 開心使用中

有寫喎

XMP 2 0 支援自動超頻或以 JEDEC 預設設定檔執行

我都係剪片執相
其實我都唔知咁多ram做乜

無得退咩?
有得退既話中咩伏?
退貨都唔洗比運費

on9 話緊你呀

人手比電
一樣行到

我插對黑條都係卡RAM debug燈,reset bios 開XMP就得返

買次大額交易佢就lock左

D證明交幾次都未解

應該俾人當左支那仔刷單

有無打去account specialist要求解封？我買gift card比人封，打比鬼仔答幾條問題就得

電話一直唔通 email就好多封

投訴之都又揚威海外

佢email個電話無人聽，你去amazon help , about problem signing in應該有個tab有international number，直接同account specialist傾，普通CS無權限解封你

同電動牙刷個D人有得揮

就算你落腦場買都唔會話你知,
你又係咪要告到人回水先?

咩牌子型號?

<解決方法係當期去左新強
之後開返個新亞媽AC 買少少濕碎野 如口罩

用左一年
已經開左就7000幾蚊單

Team 32gb*2 3200mhz

被人block咗張卡
話咩可疑交易

我交一次信用卡statement就解到

SEND去CS嘈佢啦
有機會唔駛你退，免費被多隻你